其實搵一個誠實專一嘅人真係好難

梗係難
搵到誠實專一，但個樣你又唔啱

毒L唔啱？

我係保證只愛你一人

人無完美，專一誠實長情但係條件差，你又啱唔啱？

搵到又點
佢唔鍾意我
人生真係好難

推

搵個又窮又肥又矮又醜樣，
仲要智障，
如果有人肯對佢好，
佢一定專一

但誠實專一你又話悶喎

點解，我想搵個正常人

誠實專一嘅人咁撚悶，幾日都頂唔順啦
女人嘅人生就係要做drama嘅主角

我係喎，不如搵我

Hi

你想搵咩

我真係屌晒想搵誠實專一嘅人老母
誠實專一你話我悶 我就改變下個自己啦
你就同我講 你做返自己啦 好冇？
我而家同你講一句 我屌你老母

我誠實專一
樣包你唔啱
利申：絲

我個樣都包你唔啱

我唔鐘意靚仔

唔洗氹我開心
接受咗現實

我講真架
我有特殊喜好
好多巴打見我個樣都唔想傾
雖然我唔鐘意靚仔
但我都相信一見鍾情（眼緣）既

邊到有樣睇

唔明

想講連登見唔到樣
大把人想同你傾姐